是靚午 巨型豬扒飯 配 蒜茸汁

幾好味

觀塘

1

肥

很大

邊度
唔好答我觀塘

得一句師

今朝又走數

C唔c服？

好唔健康

你點知的

個食評唔好再短d

good

觀……

食評呢

巨型師

見唔到飯

名呀印狗

正 很大
唔夠汁撈飯

Kwun Tong

駿業街

$$?

是

答你毛里裘斯好唔好

40

有名未

棵小棠菜好唔開胃

我都想知叫咩名

好熱氣

熱氣

舖頭名呀屌你印狗

駿業街邊度

駿業熟食中心

韓國

熱氣師

越嚟越hea偷懶師

狗地方

想食

仲諗住講彩家

彩瑛唔是狗
是我二房

觀塘邊到

豬扒夠唔夠juicy

好撚喎今次
大家樂feel 不了

抵

定嚟

幾好食的

米癲拉

真係好巨下

好正

印仔日日咁食法遲早RIP
幾時做運動

屌你印狗
駿業街邊棟大廈

2，3日會舉一次鐵

好油好熱氣好口臭

好肥師

印仔今次邊到C伏

印仔偷懶打咁少字

印狗越黎越懶

清你1唔到

駿業熟食中心邊度
岩岩見到你行過

豬扒師

懶師

好撚肚餓

幾錢 我見過有吉豬仲幫你落美極去油膩口感

40
個啲應該唔係美極
係日式豬扒汁